撐住啊咁多位

香港仲需要你地每一位一齊抗爭落去
一個人都不能少
求下你地應承我 一定要一起捱埋落去